( 黃店馬拉松）挑戰全日都剩係幫襯黃店 Day 1

見到黃色經濟圈逐漸形成，好感動

我決定每日都淨係喺黃店消費，身體力行睇下有乜嘢可以再進步

9:00 起身返工，坐九巴

Lunch time 冇咩胃口，唔食，去黃店一芳買咗杯嘢飲

諗起隻貓冇貓砂，然後打開黃店app

搵到一間附近嘅黃店賣貓用品

由於我個人小心謹慎，所以自己google fact check

確保無誤之後，上門買咗貓砂

返工返到個頭油油哋，之後到首領誠哥開嘅家居用品店watsons，買咗一支dry shampoo

呢啲嘢喺我樓下藥房賣20蚊，誠哥賣40蚊

但係冇咩所謂，如果你唔係黃店，我射落海都唔會益你。 你係黃店，貴一倍我都心甘情願

然後收工返屋企搭九巴

然後屋企人話要搵間好少少嘅中菜廳食飯

問題就嚟喇

我發現原來冇乜嘢中價嘅中菜廳係黃店

於是我哋求其搵咗一間冇表態嘅中菜廳食飯

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

多謝你幫手推post

點都好過外面熱門全部都係睇女post

有冇人可以介紹一啲中價位嘅黃店中菜餐廳

睇完女未呀連登仔

邊個app. 剩係識和你eat

Btw 連登有女仔

而家先DAY 1!
我幾個月前已經開始咗啦

Btw記得搭巴士用銀仔

LM日日追

推

呢個好似少人用啲，食店其他以外嘅舖頭暫時而家唔係好多

我哋係好需要認真壯大呢個經濟圈

推比更多人用

係唔係因為要杯葛八達通？

食店我一直都係，但係衣食住行之前冇注意，而家想做返好佢

有貓。。。忍唔住留個言。

同意
而家好似係黃色餐廳圈

以前試過係藥房買咗個假嘢都係超級市場好啲支持黃店 杜絕藍店

挑戰全日食m記

聖誕節諗住整啲曲奇，我發現得一間烘焙店係黃店。。。。

起咗你底，發現巴打你唔係五毛，你係癲㗎喎

一定係食藍店食到咁

我有啲朋友係用bb爽身粉，佢哋話仲好
因為聽講有人話 dry shampoo嘅成分長期使用會導致脫髮

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

睇貓好過熱門啲人喺度分分秒秒都up女女post